有人將黑警惡行翻譯晒做英文

翻譯得咁好
點解條片得3萬幾views!!!
快d post晒上 whatsapp facebook Instagram Twitter

Twitted

retweet

推

PISH

Push

支持

係連登同溫層係無用架！！